經過今年mama 我正式宣佈twice係走音女團

Momo你隻臭雞都有今日

ON9 MOMO點會開聲唱

半咪呀柒頭

佢地開唔開咪都死

開就走音
唔開就即係咪嘴

去死啦佢地
Blackpink世界第一

都唔係第一日知架啦

你估d Once 睇Twice真係聽佢地唱歌咩 咪又係賣樣 賣萌 賣可愛 (主要靠日本line 特別係沙拿，同埋 支瑜)

呢個就係偶像文化Kpop圈既生態 睇厭左老左就搵下一隊後生d靚d既取代

純睇實力
Mamamoo 應該攞哂所有女artist獎

Mamamoo同blackpink都世界第一

邊度走

到底有幾多負評

好波

Sana同子瑜

都唔係第一日嘅事la

都唔係第一日嘅事

成隊Twice最好j 就係佢兩個
特別係sana 真係好識勾引毒撚
成個人都好姣

睇厭左老左就搵下一隊後生d靚d既取代
呢個真

多腎最令

根本係性愛機器

加多句
沙拿唔做情婦真係浪費晒
子瑜就腎妻良母feel

當連rv bp都唔去就知得番班小丑出場(除左bts mmm)

真

Chung ha=最大笑話

識貨 mamamoo真係好x正

作為肉絲stan客觀表示其實bp走音都好嚴重 但樣貌補救

肉絲
咁都叫得出口

Mamamoo真係好吸引

跳完消耗大個part回唔切氣?

twice唔走音先係新聞

每次jisoo開口我都
幾靚都係咁話

Diu 笑左

Jennie真心最穩

冇IU既....

成個twice得定延係正

邊有歌手唔走音 引戰狗==

我炒麵肉絲

mamamoo呢
唔通勁就話人地太勁無得咁比？
賣唱為生嘅唱歌走音憑咩賣唱

影片呢

已經冇太留意kpop 所以冇睇

識fc咁叻

識撚個FC呀

我醬爆肉絲

有實力又點
咪又係做我地T寶既陪襯

屌你bb你真係超勁
痴線笑到我

屌你老母純文字討論

平心而論 Mamamoo唱功都唔係話真係好好
當然都好過Twice好多班

不過得唱功好 有實力
但樣衰既 係韓國都唔會有人捧…

mama when再有香港人拎獎

王嘉爾

Ailee

其實都一時時
不過四個入面算最好

iu